香港網民票選日本最美女星頭三位

3.石原 さと

2.石原聰美

1.石原里美

1.結衣BB

石原さとみ都打錯